我呢就叫連尼住

有授權嗰陣就HKG+

冇授權嗰陣就LIHKG

有一樣野我比啊JOE叻嘅就係我識寫APP

但我同其他人一樣怕俾人起底